// ОПИСАНИЕ

// Добрый день! Благодарю за предоставленную возможность показать свои слабые(пока) навыки.
// Не за что не скажу что Вы хотите использовать мое "приложение", если Вы действительно захотите
// я буду этому очень рад - ведь это значит что мои "навыки" хоть чего-то стоят)))))

// ПРОСТО ЛЮБЛЮ ЧЕРНЫЙ ЦВЕТ - синий с серым как то  тускло смотрится =) и кнопки авторизация через.. чтобы не сливались с фоном так сделал
// С удовольствием доделал бы оставшуюся часть - но прошу меня понять я еще пишу диплом, не могу столько времени уделить- прошу понять=)и работаю.

// Осознаю свои большие проблемы с версткой она не такая адаптивная ( яркий пример custom_view_product )
// я продолжаю плотное обучение по этой теме и не только, не будет оправданием, но все же не просто- мой ноутбук
// не подерживает вертуализацию так что все через usb и мой телефон.

// В Вашем тестовом задании использовал много новых для себя вещей по 2 причинам изучать что-то новое ну и страдать...)
// об этом по порядку.
        /*********************/
        Архитектура
        /*********************/
1. Надеюсь мое понимание CA - чистой архитектуры -  стремление придерживаться общей этики ( зависимоть стремится быть векторно вертикальной)
2. На моем этапе развития мне кажется что использовать 2 репозитория ( как 2 вектора) - это грамотно , основываюсь на статьях о чистой архитектуре
3. Использую для каждого источника данных свой дата соурс( там все что нужно )
4. Use case- как одна задача ( не скуплюсь) использовать в нем несколько методов в рамках разумного( опять же основываясь на своих знания,
Я БУДУ ОЧЕНЬ БЛАГОДАРЕН ЕСЛИ ВЫ ДАДИТЕ ПАРУ КОММЕНТАРИЕВ ОСНОВЫВАЯСЬ НА СВОЕМ ОПЫТЕ! Прошу ))
        /*********************/
        База данных
        /*********************/
1. Шифрую (пока что) только пароль пользователя условно +1
2. База данных в опертивке ( я закоментил на постоянную просто комментрии убрать пару мелочей и готово)
Так как на этапе разработки пользуюсь оперативной.
       /*********************/
       RETROFIT
        /*********************/
1. API мне же не известно поэтому такой query.
2. client(okHttp) (закомичен)
       /*********************/
       SP
        /*********************/
1. Просто кажется использовать room для 1 параметра это как рубить бензопелой траву( хотя может лучше в бд)
       /*********************/
       Bottom navigation - свой тоже ( честно спиз...одлолжил, ну и изменил его) смотреть BNAPP (custom_view)
        /*********************/
1. Что бы нарисовать кружочек под кнопкой ( ну и потом если что добавлять еще кружочки для уведомлений( вообщем дальше расширять)
       /*********************/
       ARC- layout - подвел
        /*********************/
1. у RV- шарики за ролики уходят если его использовать
ВЫзывает:java.lang.IllegalArgumentException: width and height must be > 0
2. По началу хотел решил своим ( честно спиз...одлолжил) LayoutManager (смотреть AppLayoutManager) (adapters)
но все равно не помогло
        /*********************/
        Rv - в rv
        /*********************/
1. На этом этапе задания мне показалось что список будет скролируемым горизонтально пока элементы не закончаться
естественно я думал в связке с page, поэтому  rv в rv, а не rv в котором linearlayout
Я БУДУ ОЧЕНЬ БЛАГОДАРЕН ЕСЛИ ВЫ ДАДИТЕ ПАРУ КОММЕНТАРИЕВ ОСНОВЫВАЯСЬ НА СВОЕМ ОПЫТЕ! Прошу ))

Вроде бы ничего не забыл. Благодарю что дочитали до конца.